疤狗嗰種柒真係唔講得笑

北京電視機唔駛還呀？當年UEFABarca啲息都未找撚晒啊你

巴迷話車仔第一場有得益

最識波隻陰毛斯達重係高登？想睇下佢咩反應

樓主小氣到

返咗屌奶星

小氣到

還都唔係還比猁啦
何況今場d雞已經幫疤狗
技術性擊倒 還條毛咩

On9過PSG